是靚晚（簡單）

守本名作-和風炒牛肉（冇牛肉，今日係豬）

瑁 報紙做多左

膠檯布好貴咩

報紙師

多肉少菜唔使屙臭lu

罐zero好似好好飲咁

釀青椒

帽兒 很好

釀青椒茄子

好餸

好手勢

報紙少柒

柯香

凍冰冰

去賣

有魚骨

弘 又是飽足的一餐

唔是豬

吉妹

好餸師

簡單好味